8萬係咪去英國6個月嘅最低消費？

6個月生活費加6個月租金

你最好預一次過交一年租

失業貸款個八萬？

通常要一次性交一年租

兩個人咪16萬

一次性交 = 一年租